重光admin最後點？

係我跟甩定係冇人跟落去？
有冇人知佢最後點？

ps. 呢一年好多嘢都冇了了之咗

不了了之

有了了之

最後係冇報平安就完咗？

唔知 邊個嚟

搞重光行動 最後告吹
比人屌到 po咗擬似遺書之後失咗蹤嘅tg admin

除咗不了了之仲可以點

死咗？冇死😂？ 點可以不了了之。。。

咁你覺得可以點